譚耀宗：復會前處理議員資格較佳 譚惠珠：仍可選舉呈請

全國人大常委譚耀宗指，在8月人大常委會會議上，曾經提出4名立法會參選人不符資格參選但獲准延任的問題，但當時決定交由特區政府自行處理，而行政長官林鄭月娥認為法律上依據不充分，因此再提請人大常委會處理。他在本台節目指，最佳做法應該是在立法會復會前處理問題，可能人大常委會早前議程較多，中央仍需時考慮，不認為這次決定與民主派近日在議會的表現有關。

痰罐教姐姐做野

有hi用呀, 呈請完都幾年後啦, 之前果單不合法當選, 係法庭搞足一年先判 仲信呢個制度, 當我地on9 咩.

扮晒仲有法治

咪玩啦，個頭扮哂野比完呢頭就反口

就算係信政府既港豬都唔信你啦